屌你老母 收嗲啦姣閪

食屎狗

死撚開啦臭雞

我屌你老母

媽媽 有人話屌你 叫你收嗲呀姣閪

不滿又唔撚講 又啤撚住我
做乜撚嘢啊？啞撚咗？
食屎啦屌你老母

又係你

又係你？
你係咁撚惡嘅你一早揪撚左我啦傻閪